［有圖慎入］爛面多時今日終於睇左長陳 食a酸！

我58kg左右 由中學開始爆，反反覆覆，有食好多中藥，但情況無點改善過，呢幾個月又開始嚴重，下定決心食a酸。睇長陳佢開左20mg O牌但每日食兩粒，仲加開左一隻抗生素食兩個禮拜，因為想幫我d膿頭快d謝。 長陳話大概食4個月，睇情況有需要先食夠半年。咁計法我一日食緊40mg ，唔知算唔算叫重藥？

好想吱爆哂佢

幾星期後就冇撚哂

好撚噁心呀加句慎入啦

利申之前同你一樣 依家好返曬

肯定晚晚捱夜先咁大粒咁飽滿

呢d掂到係咪會痛？

食緊第五個月最多只可以話穩定咗少少

我都試過不過生係頸，查左幾個月藥膏好返

好想擠。。。

係好撚痛，腫起一舊

每晚8個鐘睡眠充足

你食幾多mg

我食40 好返8成

之前搽過外用a酸 但對我塊爛面無撚用

一日40？咁同我一樣 不過巴打幾重

冇留疤？

你呢D一早要食a酸，食幾個月應該無晒暗瘡係病來，除左a酸會醫得好，其他方法係無用

師兄加油
我都食緊，岩岩好一個星期20mg/day
你多唔多暗粒？ 我發現食完A 酸啲暗粒會吱到出黎

好撚核突

食緊第3個月長陳藥

我40mg/day 想問巴打你塊面有無我咁爛
諗緊好無自行減半 驚副作用大

多 晚晚吱完 第二晚又有得吱 無限輪迴

之前都比左唔少錢睇中醫
繼續爆 無停過
把心一橫 食a酸

爛既程度應該同你差唔多
但我個範圍少啲
我係吱完就唔會再生
我同你一樣重 食緊20mg 間唔鐘都會有小小頭痛，但其他咩副作用都feel 唔到

加油我食緊20mg，呢加都冇再生了。我以前又係咩都試過，最後得a酸有效

巴打想問一個禮拜藥要幾錢

同問

長陳一個月藥1040診金150

佢係開一個月藥，一個月20mg a酸60粒（每日食兩粒）加 抗生素消膿 加診金150 埋單12xx

食a酸要計埋體重 可能你重過我 所以都要多d mg 事因我得58kg

40

食4個月太少
容易再覆發

唔係好嚴重姐....

中學勁過你，成面都係

後來勤力1年就好翻曬
依家得翻一粒黑色嘢係面

你當初食左幾耐

我都係食長陳，食咗2個禮拜多啲，我係暗粒多，但宜家谷咗4,5粒石頭瘡岀黎，有冇人都係食A酸會谷石頭瘡，好煩，完全處理唔到。

d仆街永遠覺得你生到成面暗瘡係你自己問題，話你污糟呀，唔戒口呀
心諗乜都做齊晒啦屌你老母

辛苦你了巴打 食咗藥過多幾個月就冇事
我以前都係成面暗瘡塊面冇一個位係滑
全部凹凹凸凸

試下1日飲3L 水，不好一次過飲，一日分開黎飲，半年左右會有改善

想問下巴打你係walk in定打去book？

有無人有凹凸洞

應該唔會book到
晨早流流已經有人排隊等開門

不過你睇完第一次之後就可以打去book時間直接配藥

有

唔該晒巴打
咁我都早啲去排隊睇先！

你個名

加油

記得開門前就要去排隊 過左五分鐘都要排到幾個鐘之後

聽日都去睇長陳，想問抗生素係咪要問先至會開嘅比你。

聽人講食埋抗生素個爆發期會冇咁嚴重，係咪真

之前睇都想問 咩叫長陳

想問巴打食嘅時候有冇失眠 我本來食20mg
之後睇長陳食40+抗生素
唔知點解開始失眠

塊面冇,但手臂同大髀好多紅點粒粒 食a酸有冇用？

同你一樣 但集中係下巴爆 食左3次先斷 次次唔夠恒心 淨係食4個月 依家好少再爆

樓主而家咩情況？清曬啲瘡未？

無乜點失眠，淨係塊面好撚乾，其他無感覺

長陳都係叫我食4個月先 唔得先加碼到半年

巴打 我食完抗生素之後冇失眠了......
上網睇隻抗生素 得千份之一嘅人會失眠

你啲暗蒼係點？ 好嚴重？ 我係又腫又大粒 其中一個醫生建議我keep住低劑量 10 or 5mg 長期食

一開始恐怖相入面個d已經清曬，但仲有幾粒細粒係面頰，耐唔耐都會有米粒擠得出，面油就無，乾到甩皮，之前生個d位依家仲有紅印

諗起幾年前既自己 爆得仲勁過你
前後食左3次
希望樓主快D好返

睇我開頭第一張相

長陳開我一日40mg 所以先清得快我估 你係咪驗血報告個肝唔掂 如果唔係 你會唔會考慮一開始重藥 清曬 再學個醫生講低劑量長期食 其實食a酸個邏輯都係要累積體內一定份量ge a酸 先可以keep到塊面無暗瘡 所以有d人重藥食幾個月 or 半年 有d人食低劑量 食超過一年 都係睇個醫生點講 我好撚耐之前睇另外一個 佢都係叫我食10mg 食足佢老母一年 我無跟 因為我自己覺得都係睇個病人想慢慢清 定 快撚d清 依家睇長陳佢叫我食40mg 食4個月 d藥都係20mg 一粒 我打算食兩個月40mg 之後睇塊面情況 可能佢比我d藥我會減半拖長食

我無問 佢話我好多膿 直接開比我

我果時勁過你 放心

樓主有冇咩副作用同埋有冇印

想問一下你頸會唔會有印

會有，不過慢慢淡返而家唔覺眼

我爆勁多係頸 塊面又冇咩 cls

有冇睇醫生

會唔會有菌或者蟲？

Book左成個星期 星期四睇

我睇普通家庭醫生

巴打好彩肯食A酸
識有人嚴重過你 仲喺度淨係識戒乜戒物食中藥
生到呢啲程度戒嘢食有用一早唔洗成面窿成面疤啦屌

利申 無你咁嚴重 搽A酸